[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (6)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

lm

留位

情操高尚

留名

IU

IU: 打我條仔？

打我條仔

口硬心軟

"我好想死"
....但我已經死咗

又曬$？

又一節

肯定又鬥嘴

yahoo隻狗咗柒嘅

59都嫌多
寸土必爭

係公司ot冇得睇

新po lm

呢期都要ot咁慘

13號房

又唔見$$

腳

買艇

好似cut左啲

鬥氣真正

冇

腳板

成個傻仔啲配音好好笑

買游艇

CS,又買船

呢頭賣哂啲車
嗰頭走去買遊艇

IU呢套劇除左古裝，有冇重複過

救命 心諗又買

個衰仔成日爆門

真係賣咗啲車

套套都唔同ga

摺摺摺

腳指🤤🤤🤤

腳趾仔

買買買

又dating

腳趾

好耐冇見山狗

冇，夾埋換咗過百套衫

做乜撚

不要玩食物.jpg

sanchez真係好鳩

IU個衰妹對腳真係正

灑咁多

山齊士咁有錢咖咩

原來374先係罪魁禍首

好似有出水戲

老友好鬼搞笑

鬼佬

就係呢套劇令老母轉會ViuTv

A&F 紅褲褲

Veronica諗起之前個套

好淫

講咁多嘢係想自己食左佢

Sanchez 真係有錢

veronica park speaking

park~~~~~~~

糖

山神

住別墅，自己開舖，離地到戇鳩
你話呢

Veronica parkkkkk
屋企人睇 播到我都洗埋腦

轉臉轉得幾好

遲下會知

美娜

連 Sanchez 都睇得出

下巴

好型呀

栽經

PO點解會俾人睇到

個下巴好戲到可以拎獎

俾美娜話完嚟
咪俾返人睇到

老鬼可以現身

佢可以適當的時候上陽間

佢地職員有特別職位嘅優惠

張滿月點會著重複既衫

佢呢隻酒店做野既鬼可以自行選擇現身

Cow女帝

咁樣溝女，仲唔以身相許

現左身

本來仲隱緊身

偶像劇

Iu 塊面真係好細

點解實體化到

公主抱，d女仲唔俾你cow晒

個死神好撚正

佢地兩個係玩偶像劇情節

酒店員工特權

死神型到爆炸

笑左

咁邊個勁D!
1號？

有時幾on9

jm9

覺得佢有時都鳩鳩地

全部都係神

佢係鳩鳩地

頂唔記得左睇 岩岩先開電視

1號大家姐
但其實每位麻姑神能力都唔同
好難比較，你當係姐妹情深，聽家姐話啦

講到好似好勁咁
但又show唔到

扑得啦

前面去翻藍viu睇

4號最黑人憎

係咪平時喺西首爾監獄做大佬

突顯在生時既窮所以做社長後好鐘意錢

1即是全

結衣

我冇追開但早排係電視見到睇睇下幾好睇

係時候追番晒

明明得一個餌 扮哂唔知搵邊個

之前介紹第一第二人選
其實都暗示過死神好麻姑神又好
有惡鬼強大到一直存在
姐係佢地都能力有限
佢地著重係”安排”而唔係”控制”

扮曬唔知搵邊個好

果然係哈佛

好能叻

N號房

睇咸片

所以滿月叫佢訓都唔肯

正直啊具燦星

俾咁多人睇住睇咸片

自己入咗去條片

痴撚線張滿月

呢件衫好正

IU 片

屌仲勁過VR

咸片

咁都得
唔使deep fake啦

我鐘意啊張滿月

咁我去死啦

入房打丁

點解係要收埋睇

依個look數一數二靚

Killer joe

N號房咸濕佬

係咁先

笑撚死

要劣

N號房啲仆街

唔通係條囡面前打丁咩

揸槍嗰件紫色都係

係唔係辛辣麵

俾譚仔浸死

咁就死左

點會死呀
倒瀉哂咪抖到氣

韓國n號房文化

比碗湯沉死

好能鳩

浸

好似表哥

條女幾正

13號房個家姐

係畀鬼殺死

啲同學望落咁老嘅

好慘

條女咁既樣
對眼又細，堂眉又隔咁遠

事實證明靚女係唔應該讀N展

吉野家條女都無事喇，咁多年

好撚賤

依個BGM好正

唔讀書咪畢唔到業呀， 繼續讀落去

你仲記得咁點叫解脫

呢個女人好似唐英年老婆

個個接受到全裸出鏡咩

真係好撚仆街

條女生定死都冇人知

一有大事發生就播嘅bgm

我食

無論啲韓劇啲樣諷刺社會
個社會都仲係咁變態

根本就冇惡有惡報哩樣嘢，香港。。。

done for me 都未出 done for me先係大件事

淨係記得幾年後有人話個女仔都係好抑鬱 類似日日係屋企唔敢出街

三萬。 Thx

最窮係打韓戰果時喎

啱啱冇睇
偷拍片咩內容？

因為已經係日常
就好似黨鐵同八達通咁
幾仆街都有人會撘

第一次見具燦星講到咁白

做咩影相唔靜音

迷姦偷拍

依個頭又好正

特登？

今集講偷拍嘛 反串啫

串佢偷拍啦應該

咒佢死

IU真係好正

做遺民果時樹皮都無得食

韓國男人特別變態

成功左

唔係半年前一早播完啦咩

要上山掘蕃薯

d港女仲迷戀oppa

大撚把人口講信教
實質又做埋晒啲仆街嘢

太遲啦 我劇透左自己
我好少追劇
點知呢套原來咁好睇

無所謂la
我要韓妹就得

香港娛樂圈都大把

好多整容

正如明知係雞係公廁都會有男人沉船

其實韓妹點
韓國男人出曬名大男人

+1
我都好耐無追劇

來自星星的你 太陽的後裔 我都無追得咁實

唔好睇到咁理想

IU係套劇入面咁靚嘅

粗魯到仆街
仲要多數樣衰，不過身材好

無禮貌 唔衛生

根本就係雞先多人追 冇人會溝普通女

依套走得太前
今年播一定好多人講 因為N號房

哈佛仔偷野

佢值得更高收視

俾人偷咗電話仲唔cut台咩，點收到？

唔靚點引人睇，IU係賣點嚟

屌會呀！ ！

抵啦

呢套衫著足一日

13號同貞子同級，怨念殺人

N號房啲人都咁死就好

編劇直頭話唔係iu做女主角就唔拍

點解可以咁冷靜一啲都唔驚

我因為呢套劇，咁大個仔第一次咁迷韓劇，以前誓估唔到我會有一日鍾意韓星，IU

德魯納酒店劇本好，音樂佳，真係無得輸

又唔係咁話 我半個uaena都無追佢啲舊劇
producer個look好正 但太悶無再睇

佢當公司中毒姐

識驚了

仲有黑警

係就成個。。。

條友個樣好唔似韓國人

個男人算大命

嚇到瀨屎

仲有5分鐘今集就完

我棘住咗呀~

但今次哩套佢係靈魂人物，揾第二個做，就冇嗰種效果

死唔去

受害者反而報唔到仇

屌 點解唔殺左佢先收服佢

witch!

慘

個男人咁都死唔去

真係冇惡有惡報

Done for me

公平咩

希望n號房唔係咁

差啲咋屌

佢做錯咩............

麻菇神快手到

呢集教識我地呢個世界有強權無公理

守護人間 反而護惡

my favourite ost終於出黎

咁就秒左

done for me

變左惡鬼

呢part好撚慘

09一定好自責

其實佢都好慘

個男人死好命

唔撚公平

起歌

個重音真係好撚正

睇到好心up

呢幕表達嘅嘢意味深長 加埋done for me

Me~~~~

真係屌佢老母神的旨意

報仇有咩問題

垃圾男人

就同香港啲官一樣

諗起張滿月都要報仇

屌，呢個麻姑好賤

大癲

所以我都唔信神

agger

四號真係仆街嚟

神嘅旨意真係好難明

做遲幾秒嘢都唔得

以為想撚佢撚耐啲先殺

我仲以為播Done for me 果度cut

當初點捉佢返酒店

佢追求公正 但又公正唔哂先仆街

點解要搵呂珍九做男主角 佢真係好醜樣

其實13號房客好慘

被迷姦
被偷拍
被公開
被逼害
被困住
被放閃
被消滅

佢先係事件中最大受害者
難聽講句，比佢殺害左既賤人
仲可以輪迴，N世後繼續加害人

但13號房客，就永不超生

兵仔

所以話想報仇時要快手d，唔好諗 just do it

望耐咗順眼咗

佢家姐仲想知佢死後係咪得到解決

入唔到戲

佢係守護緊自己法則唔係公正

啲ost真係好好聽

以為自己係道德高地
但其實係個仆街

iu 嬲豬樣好靚

正義撚、左膠

佢呢個頭柒啫，09個頭都ok

美羅滿月

我都覺 越睇越有魅力 雖然唔算靚仔 不過gel頭其實唔襯佢 佢放陰都ok

勁想喊

諗起韓國n號房

勁慘

今年播肯定高D
因為韓國係有話題先高收視

好慘，好唔公平；點解個賤男唔洗死

唔明神嘅旨意

又或者咁講 輪迴未必係最好嘅事

點解唔比佢報到仇
睇到好嬲

無論咩原因都好 用暴力就係唔岩

個衰妹換衫多過著衫架

現實只會更瘋狂

手足 😞

同埋隔離台偷拍post
我地同惡既距離就係咁撚近
sigh

其實同基督教個神一樣，舊約同新約所描述的神格，完全兩個人格。

神獸

?!

題材好新穎
IU 好靚女
成套劇cosplay show咁

佢灰飛煙滅嗰陣忍唔住喊咗

情敵

現實真係更瘋狂

唉屌

之前要結婚果條女我覺得都唔錯

獅鳥才是正道！

韓國世越號，N號房
支那新疆
仲有好多

點解唔一開波即刻打大佬
走去打魚毛哂哂時間

因為個個都抵死

因為現實都係咁
所謂神嘅旨意神嘅試煉 好多時人都係好無力 想報仇都未必做到

殺害人類的就是惡鬼，唔理佢生前係比人迫害致死

咩道理

即刻開nowe睇埋後半

第一集已經講左呢條Rule

最廢先係佢 成日都得把口
最後打big boss完全唔見影

呢集唔會有咩劇透自己
每集每條線都有好多伏線同估唔到既野

呢到我相信旨意係

神係公平既

因為個世界觀講左，因果關係

害完人，成為惡鬼，就會被消滅

唔理你留係陽間幾耐

殺左人就係殺左人，只能夠被消滅

我唔記得有無講13號點入酒店

如果係麻姑神安排既就講得通

因 麻姑神見怨氣深，安排入酒店希望好好轉世

果 久未解怨，加害於人，最後被消滅

比左機會，而13號客人選擇左復仇而唔係重生

睇埋落去就知
預告都有劇透少少

好勁，睇得好通透

食曲奇道理
最好味既要留返最後
最想殺既都會折磨到最後
假設賤人知自己班朋友逐個逐個離奇死亡
其實都會越黎越驚

都應該係麻姑神安排佢去
怨念咁重點會自己走去德魯納

我唔知有無提，睇下有無講過先
轉頭返黎報告

通透都冇用啦 始終比人姦果個又唔係個神
比人放片 比人笑又唔係佢
個怨念咁易放得低證明個神都只係一個廢老

有講過係捉番黎，代表已經係陽間傷害一次 ，其實神係公平而且仁慈，只不過有時人為左想達到目的（不論好壞）會不擇手段

因為呢套真係好好睇
我睇左3次，睇完之後
仲追晒港台中三地既po
都仲係有啲意猶未盡未釋懷咁

以為自己公正無私

有一種人渣
真係到死嗰一刻都係唔會選擇原諒 甚至係睇化
一定要睇到佢有對等甚至更高嘅懲罰 先可以睇化

可惜十三號房嘅女人 唔會見到。。。。

我晏D準備睇最後一集
睇到尾二尾三果集已經深陷其中，
神不守舍，連番工都無晒心機。
想像唔到睇完結果會點

我咁大個仔第一次咁認真同咁迷韓劇。
以前我仲笑kpop狗，以後都唔笑啦

就係冇講過

我都係差兩集睇晒....
越後越癲..而家只係前菜開始入正題..

捉佢入去玩放置play點計先
道教佛教收左返嚟都識日夜唸經哦到佢冇哂怨氣先送佢上路啦

睇完15集最後你就唔會想面對16集嘅結局
好驚今晚睇完喊到停唔到，估唔到我男人老狗都有咁嘅一日

就係放佢喺德魯納感化
但佢又諗唔通
機會冇第二次，所以今次就灰飛煙滅
其實佢都係受害者

iu比兩把刀兩隻鬼一齊互片

睇完第一次個3日係訓唔著
係成個腦都係德魯納酒店
用左好耐先平伏到
太勁啦套劇

our happy ending哭撚咗成晚

琴日睇完第15集已經成個人好sad同抽離唔到，番工都係行屍走肉，成日諗起劇情就好想喊，我男人老狗搞到成個女人咁。
今晚睇完結局應該喊到仆街

每次一諗起個caption劇透嚟

我淨係第15集最尾男主同IU講「我唔想成為你第99個擦肩而過的人」，忍痛叫IU唔好飲月靈花酒繼續無止境困係酒店果一幕，真係哭撚死我

但有能力禁錮鬼係酒店既。。
得麻姑神同滿月
而13號房客面對滿月同4號神
明顯係驚4號麻姑唔驚滿月

大佬啊 你唔好劇透啦

對唔住，套劇真係太好睇

鎖埋入衣櫃
擺明射個波比滿月
一黎幫滿月贖罪，二黎希望少隻13號怨鬼

冷靜小小唔好劇透呀

點解麻姑神唔賜張滿月凡人之身，等佢可以同男主Happy Ending
反正凡人都係要輪迴，成全張滿月一世之命唔係好難姐

咪撚劇透呀

睇返前面，好似淨係死神有提

如果13號房客係外面惹事，會向酒店問責

應該無提13號點解比人鎖左入衣櫃

不過既然會問責，姐係13號好大可能係神安排入住啦

同咁大怨氣，要滅應該一早滅左

姐係一死就比人夾左入酒店

社長每一個穿搭造型都好好睇
第一集攞住枝槍個look超型

lm先 雖然都唔開電視睇 但會上網掛機睇下iu

上面有人太激動劇透
上面個位巴打忍忍啦 唔好劇透 我都知睇完係會谷住谷住想分享

真
忍到Viu播完先大解放

以前住宿舍同層有幾個 用到廚房鋅盆同電磁爐污糟晒唔清潔
落左妝個樣

可能播到iu生日都未播完

我都係 仲要上網係咁搵影評花絮個啲 狂煲ost

真係好厚粉

唔小心就睇哂咁多集

13號房客好正，J左

唔好J受害者啦

話說iu 5月6有新歌記得去聽

喜歡嗎？

幾時生日?

+1

劇透勿入!!

同感播到嗰日再詳細講

睇晒，好sad，好難放低。

5月16號

viu 22先播完

所以個陣都覺得
如果viu早一個星期播就好
一黎藍光未cut訂，落坑既大家可以訂
二黎IU生日前播完，16號再引起大討論

上兩個星期先睇
睇睇下套劇又幾攪笑
估唔到同佢同一日生日

btw
iu係幾靚
但睇睇下諗起韓國幾興後天加工個陣又覺得怪怪地

果日大家一齊影套劇IG Tag IU

嗰日星期六viu唔播 要自己上其他網睇

加工依家野全世界娛樂圈 甚至有錢少少嘅普通人都會有架啦
iu算輕微個隻

重播緊尋日果集 嚇死

別忘了社長

我都係德魯納酒店先開始睇iu
但對比返以前啲相，唔識分
佢唔似有開過刀，打針就唔知

同佢把聲真係好sweet
有無聽過呢首:

邊個巴打睇完德魯納 特登去聽iu唱囍帖街

講起iu廣東話歌 唔少得夜信廣東話版我本身都好鍾意夜信

我冇聽過
對韓文歌既認識係零
但我知佢有唱歌同拍戲

呢個真

btw呢套野係我第二套有興趣睇既韓劇
第一套係喬妹同rain做個套浪漫滿屋
(希望冇記錯劇名)

我第一套係來自星星的你
但睇完之後無乜特別感覺

第二已經係愛的迫降

但德魯納真係唯一一套會咁入迷
引到我迷上埋IU，睇埋我的大叔聽埋歌

iu在韓國號稱國民妹妹，個個睇住佢大，最少冇大執過
剛剛睇哂，真係有種悵然若失的感覺
不過片尾彩蛋都沖淡咗少少sad的感覺

除咗sweet 都可以好澎湃，歌路好闊，內容唔會局限響情情塔塔
依首相信係紀念2014 世越號沉船事故死咗嘅3百幾個學生 (雖然佢冇承認過)

Dear Name (Teaser)

Dear Name (Live)

彩蛋簡直係敗筆，完全侮辱左成套作品。

唔好講後面啦會忍唔住劇透

自己就算另外睇晒
星期一至五晚8:30都要開ViuTV支持呀

佢唱功好好呢一點我唔否認
淨係睇佢演唱會唱德魯納OST已經feel到
首首唔同曲風佢都唱得到
但佢都係適合行細膩歌聲既路線
爆發力，澎湃感唔太啱佢

例如佢唱過all about you同remember me
IU唱功方面絕對有原唱既風韻
但IU把聲唔夠Taeyeon & Gummy咁厚實

可以聽下Taeyeon 同Gummy 既live

IU既聲係好細膩，taeyeon gummy就相反

圖?

This was beyond our expectations. I heartily recommend it.

我老豆老母依個時間睇開tvb
佢地因為偶然睇到依套野依家長追緊

+1
踢走垃圾特警

我老豆差不多睇到頭都無轉過

iu出手了

開波

埋位

邀請條仆街去酒店

IU 的能力媲美神

咁撚勁

點解 IU 噤撚正

轉左又轉右

iu gps

Siri IU

我

掉頭咁惡

IU導航

如果韓國真係咁出真係不得了

把聲都J死人

會突然鬧你嘅導航

之前samsung電話有iu鬧鐘

唔跟佢指示行就喝鳩你

仆街死啦屌佢老母

條女本身好似好靚咁

原來迷姦人都係條賤男

即係佢姦左個女仔果陣偷拍？

食完仲要拍片好仆街

GG and byebye

短髮IU

迷姦得人都唔會咩好人啦

幾凸下

短髮

條女鬼幾大波

但尋日比佢隻鬼嚇親

原來係韓版李宗瑞

Btw, 條女

你都有今日

平交路

有冇屎味？

求名

點解唔係第一時間開車走？

好型好靚

人渣，之前仲要咁風光

結論係：靚女唔好讀N展

好癲

仆街仔

死都唔認

咁多女人點記得係邊個 屌。。。。。

死仆街

咁多女人

係太多唔記得邊個

好仆街

讀工程女全部男人樣

依個位廣告

仲要係咁share

死有餘辜

死架啦

香港靚女讀n展係為收兵

即係做過好多次

有冇女鬼ig？

常威式自爆

有iu聲音導航嘅gps

如果唔係點會咁有錢

性罪犯嚟

呢個男真係好賤

會鬧user既GPS

哦
嗰晚診完

仲會帶錯路

就算比iu hack咗套gps都冇所謂

神會寬恕佢
然後俾佢繼續為禍人間

正式GG and byebye

入P波你踩爆個engine都唔會郁架喎

咁死便宜咗佢啦

死撚咗luuu

條仆街終於死

個男人無論遇到乜嘢危機都好冷靜

冇火車車長？

爽啊
屌你老母

仲以為會stop架火車

居然食花生

4號終於出手

抵撚死

幾好 J

Po今次個鼻窿都幾戲

佢個妹已經咁老

70年

差不多la

最好有 摺摺摺

個bgm咁熟 咩歌

諗起captain america

原來係妹控

po都死左70年啦

真妹妹？

4號神出手係要死ga la

yes

PO

彈琴個首?

唔通嗰個係佢個妹

po俾人偷左個身份？

個阿伯係

亂咁打鳩宥娜
又要社長搜埋證先做野
根本就係靈界黑警

係 好似有廣東話？

我都覺得好熟 係咪十年約會

有冇人覺得牛仔褸條友似如花

覺

你一講就覺得似

屌

40億圜冇咗lu

係我地係咪自爆咗年齡
唔怪得冇人講

認屎認屁
廣東話配音

認屎認屁

我啲錢😭

好可愛

好得意呀iu bb 即刻改名做50億韓圜先

Cheers 架嘛

大叔你好

有啲似張元英

應該唔係佢地原唱？

好靚女

痴線佬

高清gif

之前彈琴個part本身係彈依隻歌
Viu改咗

我啲錢

睇落去會講

冇水印

我聽過原曲
叫My Grandfather's clock
講個啊爺嘅一生

IU ❤️❤️

真 大叔

執雞就叻

中學音樂堂聽過

利申仲係中學生

好撚正

滿月

出左街, 而家做到邊

公主

遊艇

2個女角終於要見

滿月重遇公主。

見到公主

滿月話自己好壞 佢可以連續食到兩枝煙咩
壞唔壞得過凱婷

oh

公主個樣真係好唔靚

老實條女得條腿正

直接cut咗？

時裝幾好。

社長係一個壞咗既人。
以前仲壞，壞過凱婷。

個口有啲大

高麗時代同中國古裝一樣

2世都要爭同第一個男人

滿月古代殺手男仔頭look都靚過公主重裝

我覺得公主啱做13號多啲

keroro

佢連續食兩支煙都食唔撚到啦

公主幾好生養

屌 又有啲似

同一個？

連登仔有句說話，韓國係明朝，日本係唐朝， 中國就係清朝， 佢哋古代文化就係咁

係
唔係咩

爭仔

想睇iu食煙可以睇Netflix persona

我都出咗街，thanks

扁口扁面

830就keroro
930就556

睇落就知

錯啦，睇落去你就知

中共係秦朝

個公主真係好唔靚
個口好唔掂 好大隻咁

大家記住唔好劇透

咁撚癲

唐朝中國滅咗高句麗
你要知道中國自古以來都是帝國主義
滅咗之後當然就係殖民同埋同化

具燦星:

女主角爭仔輸左就殺公主

好撚慘 食死貓

一野"be water"

睇落去

Ex都要搞鳩人

專心睇唔好問咁多啦

係in water

唔係，好多原因。

明明側邊有條梯

唔係

咁近都用繩

以為有濕身睇

唔通俾佢拉落去咩 條仔又冇嘢捉住

具燦星唔跳落去救佢 證明唔鍾意佢

真係樣衰唔掂

對高跟鞋竟然仲喺度冇跌入水

美羅會唔會有返前世記憶

正常唔會有

對眼問題

朝鮮時代跟明制，高麗就受唐宋影響多。

哇 條女搏屌 (physically)

社長：我同佢跌落海你救邊個先？

好似得前世感覺，無前世記憶

唔好話有條梯，伸隻手都捉到佢，係要拎條繩做乜鳩

我的大叔好似都有食。

所以佢話自己係壞女人

唔至啦 個口都
13號鬼都仲靚啲

平時識瞬間轉移但要搭巴士

咁有錢都坐巴士

眼細口大

就好似明明抱得起IU但都要推架車嚟載佢

韓國人仲有漢字名

分左手
374之前都講過美羅偷燦星錢同用佢名借錢
而家只係ex同債主關係

要貼地啲

電話咁易解到鎖

證明心中得iu，唔要垃圾呃錢女

556

Del鳩人地張相

Iu有法力 咩都得啦

所以最錯係咪374冇講到係前女友

IU連導航都破到
解鎖EC執

唔差wor

po唔洗知電話號碼都wts到mina啦 何況係社長解鎖容乜易啊

有講，之前佢第一次見滿月果時希強調已經分開左

仲以為原曲係平井堅

但滿月照樣呷醋
好可愛

忘掉砌過的她

咁點解IU仲誤會緊

係咪cut咗社長巴士叫班鬼收聲？

心諗374係咩料
原來係sanchanz

用韓文讀似374

之後架你間接劇透左

佢有冇唸過脱痣？

因為IU不知不覺間已愛上男主角，所以妒忌心發作

一開始都唔知
我都係睇ptt同首播po領悟出

班啊婆笑死

已到

喂，首歌唔同咗嘅

廢老鬼

大媽……

今次係咩歌

諗起有個阿伯咁跳舞張gif

但班鬼留係架巴士到
架巴士本身有出過事

唔知咩歌嚟車上面嗰首

都唔似120歲

禾唔解鎖 禾要揾律師

8個細路 24個孫
平均生3個

係貴人

120年內
幾歲生先做到

呢個男人係乜水
成個功夫佬咁

18歲

死神

卜卜脆

橫跨三個世紀就係 尊貴靈魂？

Iu個衰妹每套衫都好靚

有福氣嘛
無福就短命啦

一陣個套露半個香肩

睇嚟個公主做咗啲仆街嘢？

係

曲線劇透

1000年前殺左又殺

搶人男友正仆街

繼續睇你會越發掘越多精彩劇情

黃泉巴士係咪去與神同行個度？

岩岩起身個下影到iu咁高

隻眼好正 又嬲又要喊咁

但係佢眼中係佢搶人男友

原來麻姑神有份做我身後的陶斯

金書生真係。。。

又爆響口
Pinocchio崔仁荷老豆真係好搞笑

睇劇係用主角視角

太妍首歌真係聽咁多次都咁好聽

Fashion Show only

呢個監我唔介意坐

睇埋歌詞好靚

個公主好肥

德魯納首首歌都好聽，好有意思

啱啱先睇 即係iu係鬼？但d人又見到佢嘅

又做完

唔係人又唔係鬼

片尾劇透

仆街，劇照劇透

道行高，而且係麻姑神賦於異能嘅社長。

繼續睇啦
之後有解話

麻姑神其實係一隊人定 一個神分幾十個 個體出嚟？

聽日做集好緊張啊 屌

隻女鬼個樣咁恐怖

笑到仆街
viu世界級

設定係有十二個麻姑神，十二姐妹

個美羅好撚討厭

好似係月靈樹，唔係麻姑神

黑化

套全黑衫好霸氣

俾你屌唔屌？

月靈樹咪又係麻姑神整出黎嘅

聽日應該狂播done for me 正

整容整到好恐怖

姊妹

有出

喬伊小姐

原來真係喬伊小姐， 多謝解答

不了 塊面大過我部電視

其實個世界觀可以發到好大甚至幾套劇嚟講
不過無iu就好難吸引人睇

遲D就會有講，睇落去

原本應該去黃泉，但被麻姑神懲罰
時間流逝停止，要留德魯納

但金秀賢真係敗筆，新德魯納完全無左原本嘅氣氛

啲詞超有意思 又啱個氛圍

多謝各位解答

啱啱見到
有啲唱得又幾好

聽日正到癲

又劇透

但妍姨把聲係無得代替

都唔關事啦，彩蛋黎姐

聽日正到癲
日日正到癲

準備全part done for me

真，上面我有提
就算IU唱呢首都係輸比Taeyeon

變左姨

少姨時代

佢2個把聲都好有特色
2個唱功都好
但就係唔啱對方啲歌
正如太妍唱give you me heart都一定無咁好聽

Queen Taeyeon

會唔會改少做中合適啲
中女時代

利申 有少少掛住佢地

從未睇過韓劇 之前仲睇唔起追韓劇既人 但係呢套劇沉左船

中姨時代

未同蓉姨差唔多
霸咗咁多年獎

利申鍾意太妍

望下#425
我quote左幾首
IU把聲啱細膩
Ty就啱澎湃

2個都好正
5月4有Ty
5月6有IU

一齊播盡佢

我都係
以後唔笑kpop狗

韓國歌影視現時基本已係亞洲頂級, 向世界進發

好多人話無腦先睇韓劇
但呢套個世界觀可以勁燒腦

其實兩個差四年多少少⋯

咩5月4 5月6

其實可以變處境劇永續落去
IU好慘

韓劇近十年其實已經好好

呢個編劇之前套 主君的太陽 其實都好好睇

Comeback 出新歌

如果係日系動漫 一定瘋狂日常節情 大半年先推一推主線

其實酒店岩岩開播時都有人話過似抄xxxholic

吓 KIM 5/4出新歌 WTF

呀 係喎

Taeyeon
之前屋企有事要推遲到而家先出

但德魯納真係好正

韓劇如果題材涉及到生死 社會嘅話其實甚至好過日劇

但韓劇好多愛情劇又無可否認幾狗血幾惡頂

但我又覺得iu唱佢自己嗰啲跳唱嗰種歌好正
Good day you and I真係佢先做到

不過太妍啲歌感情上係澎湃啲
Can you hear me同if正到

佢老豆喺佢生日去德魯納

生日老豆竟然過身

古代線同支那套乜乜東宮都好似

但韓劇有個通病就係啲尾真係好爛
近排既愛的迫降同梨泰院class就係俵俵者
永遠都係要綁架

泰妍嘅歌歌路係大路啲
iu啲歌（唔計good day i依啲主流打歌曲）有時第一下聽會覺得一般般 聽聽下先好聽

無記錯既話viu完個陣播既劇照係跟韓版 係回顧該集內容
而viu將韓版一分為二咁播，所以播第一部分個陣就會劇透下集

Good day同you&I把聲都係好細膩咼
講緊啲細膩，sweet既歌啱IU

內有劇透

啊 係呀

無遺憾既可以直坐房車去天堂

劇集冇分國家
好睇既劇集好似一個藝術品

Blueming 都係近排先聽順啲

好好笑

事實上無腦韓劇真係有
但依套個世界觀可以寫到好大 好哲學性

又唔係好爛嘅
不過完全估到結局

迷兒 dear name都澎湃

要睇埋個女出新歌

停係到啦
唔好講後面

咁就要係德魯納開個youtube live比uncle聽到夠

因為太妍把聲本身就係sad
有個韓國神枱級話佢把聲似一個離咗五次婚既女人

Btw唔知點解iu d劇都鍾意揾太妍唱ost
步步驚心又係太妍

btw 唔知呢度有無音樂撚

我覺得呢首個鋼琴伴奏係神級

mia如果宜家唱就fit到漏 嗰陣佢啱啱出道未carry到個曲風
相反太妍把聲就夠晒歷練帶有少少滄桑 聲底厚爆發力好啲
iu把聲似女朋友係耳邊唱歌 唔啱爆得咁勁 不過唱高音都好好聽

Friday就係似佢約緊你出街咁

講開鋼琴，佢有出琴譜咼

呢個係琴譜比既demo

Autumn morning
好似耳邊叫你起身

下個禮拜出新歌

我係結他撚..

鬼怪個世界觀都好正
德魯納同鬼怪都睇曬
小妹鐘意鬼怪多d

利伸 鬼怪睇左4次
德魯納睇左2次

我淨係鐘意聽，俗稱音響撚

我咁個仔第一次咁迷韓劇，亦係第一次追韓劇。
德魯納係我心中嘅地位係唔一樣

鬼怪都好高質 前世今生嗰啲寫得好到位 同埋都係寫神係提出問題 答案都係自己揀 同埋人類往往做嘅決定都係神未必預測到 好似池恩悼嘅犧牲

我都係
德魯納酒店係我心目中
係零順位

巴打識波
IU同燦星太虐啦

係永遠的君王又見到死神

又劇透咗

以前睇過意麵情迷同不能結婚的男人
所以又唔會特別睇唔到韓劇
啱口味咪睇

劇透慎入

清唱好正

其實有唔少唔出名同低調,唔買主流廣告去sell韓流明星的韓劇都唔錯的好看。但要識自己去搵

聽住IU歌推一推

推

真人show

ready

竟然做呢套
但個譯名

諗起今晚會狂播done for me就好激動

滿月試圖報仇

造型好靚

聽極都唔厭

黑化IU

社長感到失望點解唔係我條仔黎

hi

呢個都記得

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (7)

呢個表情我覺得社長已經鍾意咗具燦星

梗係啦呢出戲最鐘意嘅ost喎

舞會

好耐啦 應該再前啲

廢老舞會

簽名嗰度最有feel

毒撚月

聽到374講李美羅係男主前度嬲左果下已經鍾意左。

具燦星間接撩喎

Chungha

已經係直接

眼神

擺明貪人高大同口花花咋
又唔見佢鍾意盧經理

Love you love you

呢首值得更紅

其實具燦星幾時鐘意佢我都睇唔出

要對IU對望咁耐應該會怕醜到瘋狂NG

啲OST好屈機

轉左音樂？

韓式化妝係咪興烈焰紅唇？

首首都好撚好聽 屌 j到我出汁

首歌好似唔同左

應該係13號房
佢攞左滿月初吻個陣

好似係

爛咗都仲播
嚇撚死

有啲戲鐘意橙色唇。。

我記得古老啲

吳護士

佢冇同公主kiss過?

哇 希雅咁撚似toy story 4個嘉比嘉比

條女對眼生得咁開既

菲傭

好似陰沉啲

而家呢首唔似撞鬼

滿月點解要kiss公主

呢隻鬼恐怖既地方在於佢整容整到好恐怖

應該指具啊

真係好肥呀屌

塊面好腫

公主現世嘅設定係男主前度女友，你覺得呢。

屌 我講燦星啊 歪哂😂

好肉地

唔知
其實初吻都係鳩嗡

做咩close 咗個遊樂場
好正喎

屌 等我仲信左你

之後嚟料

可能冇咩細佬仔 廢事

IU好靚

廠景嚟？好撚癲

要搵地

崔夫人時裝幾靚

準備走佬

我自己感覺係個下kiss
如果無feel，又點會合埋眼享受個kiss

邊個

大人都鍾意玩架嘛

唔係 韓國百樂達斯城 paradise city

佢地幾襯

我都係朝鮮時代嘅人

合理推論黎
滿月似係會亂咀人咩

Samsung fans睇韓劇真係睇得好開心

第一次睇個陣仲以為學校鬼係伏筆

Me

我覺得手推車個陣已經有啲嘢 燦星咁淆底有機會唔走仲救佢

其實我覺得播歌鬼嗰段好悶

之後會用note 10

咁係燦星份人ON直加好人啫..

我講具燦星幾時鐘意社長 唔係社長幾時鐘意燦星

反而第一集首推車
我覺得係令社長回想起流沙

唔爆炸既
Samsung手機可以當炸彈用，被狗咬果陣又可以自爆毀滅證據，應該搵套整個咁既plot啦

又好似係

睇海邊已經沉船啦

真
開左個支線世界觀

目的係呷下醋?

又食subway

濕way又出現

占順

Subway

佢著現代衫幾好睇

搞到我都好想食subway

This this this

ANION..

又偶像劇

I want this this this

冇贊助嘅韓劇，多數用iPhone

咪你囉

泡菜國subway唔使講英文？

個下巴

PO 撚女

一齊咗？

係得香港先要講

條女個樣好恐怖

隻女鬼真係好樣衰

真樣定化妝
好不安個樣

係咁搵社長用Samsung 但iu本人係用iphone

PO都係蠢蠢子

say goodbye好好聽

似Toy Story 4個嘉比嘉比

你去到韓國都係this this this

但係我覺得無咩劇係無samsung/lg既讚助

Veronica park

個樣假到唔知點咁

扮嘢啫

你應該少睇韓劇

Sanchez你識條鐵咩

我咪話估係
13號房客kiss個幕

突然比人kiss
無feel就會推開
前面就係互相有好感
到kiss後佢回頭救滿月
就係確認滿月比自己安全更重要

374

爛鬼酒店？
我唔介意死後入去住呀

真正原因

篤爆咗你 唔好意思

直入中路

我都諗起佢

燦星終於認了

咁睇唔開呀

可能真係想拉美羅條線

拍拖仔

點解9dan會紅唔起

又唔同衫

英美澳紐

美娜同PO都幾襯

癡線婆

社長條頸好長

同居 仲夠膽講

水母垃撚圾

公司問題

佢覺得佢幾正

拖航母

成套劇啲男角除咗青明其他人都係on9

我覺得青明先係最on9

好小氣呀

最唔on9係延宇

金裁經
佢煮飯勁到好似大長今咁

社長理撚得你兩公婆住邊間，
酒店唔招待你丫

條女豬撚到

個個都on9
包括死神...

真係好撚樣衰

好樣衰，ET咁。。

諗起gary

可唔可以快啲完依隻鬼
太醜

個鬼慘啦
方丈好小氣

送上門

又多個幼齒情敵